有冇人識用autocad同sketchup 畫效果圖？

工程公司想搵兼職幫手出3d效果圖，學生或有經濟需要者優先

固定返工時間？

咩為之3D效果圖
3D模型定特效